入嚟睇下新版嘅高登

新嘅design幾好

不了 亂ban鳩人

咁快就有負評

垃圾壇
改黎比5毛用？
垃圾joe 你用下你個死人腦啦
自殺謝罪 我可能返去呢個老人垃圾壇既

當會員係狗，唔好搞我